前線同我入嚟

記住一樣嘢
你企出嚟唔係為咗全港嗰幾百萬人
你企出嚟只係為咗你自己同埋你所珍愛嘅人同事
有啲咩覺得係應該做、值得做，就去做
唔駛理咁多閒言閒語

呢期見好多手足灰咗 所以提提大家

前列線入唔入得黎

歡迎加入前線